［LOL][再開]有冇巴打一齊打積分

有冇巴打可以帶我升牌

利申：銀牌

推

手土

我都係銀
打開上路 玩艾克多

我都係打上路

可以同你玩下

加我lol id ok嘛？我id:岸久武德依

推推

我銀2 打AD/SUP

有意打嘅巴打可以留id等小弟加你

同link id一樣
夜晚on

不如不相見 ADD ME

金 main sup 有無人duo?

一齊打？

上季金4 main sup搵人打頭10

你id係咩

岸久武德依

有冇人打彈性練英

無人打單雙 銀<一>金 留id

上季白金 main ad/mid
邊個巴打有興趣一齊鄰排 或者唔怕我雷 我黎帶銅銀金積分

留個id ++?

id?

有無人依家打
銀五中路

巴打帶我ok?

新手求帶

留個tg黎
一齊玩下

我冇用tg 你加我Id OK?

請留~

冇

Id 脆香雞翼餐飲可樂

銀三求帶

又係你呀

我都係銀
Main sup

我有興趣

而家玩唔玩，我垃圾銀牌仔，重玩冇耐

銅四受唔受
淨係玩雷文、劫、犽宿
五條路都main

自問有白金以上實力

加左樓豬

建議唔識玩鬥士or ap上路英
唔好係金牌以下玩上路爬分

少個伏嘅話係易升啲嘅 (前提你搵嘅隊友唔係伏)
特別係你唔係玩開容易帶風向嘅英嘅話

玩開sup單排表示好撚陰功

而家最易carry應該係brand sup, 當ap用

我自己都係玩開sup
不過基本上都淨係玩1,2 隻英(基本上係一隻，俾人ban/揀咗先用第二隻)

有時遇到唔夾既ad真係唯有跟佢嗰套等後期 但就錯失好多機會同埋好炆

呢版我覺得janna 同brand都幾勁
janna而家前期攻守都唔錯

我玩劫sup好勁
三Lv同AD夾一波可以秒對面AD
雷文sup就要等到上六
仲研究緊犽宿sup

雷文sup上季睇有個鑽石定精英雷文玩，佢自己都食埋ad啲兵
不過佢真係玩得好q勁

雷左樓主唔少場
但自己單排sup就上到分

會唔會係其實佢雷玟太勁 唔關sup唔sup事

你講得啱

點解 點解我一直卡係銀

sona 輕輕鬆鬆
出水滴碌keyboard就贏
我分身都係用依隻打到白金
我唔係main依隻

上個禮拜我開post又唔搵我玩 就黎金3

見到台狗嘴炮我即刻搞到佢輸

巴打帶埋我

要返大陸拜山 下禮拜先返香港
可能返到黎會見到ac原主將個帳跌到銀

唔緊要 等你返黎一齊打

小號前排先輸到跌咗牌

巴打一齊打？

可以嘅，但我淨玩sup

冇問題啦 巴打你id係咩？

等陣加你吧

尋日太夜，今晚加你

好

其實巴打你有冇話邊隻英特別拿手?
我見你場場都唔同英

達瑞斯 杰西 潘森

我睇對面咩英 再用隻易打啲嘅黎對

加左你喇喎 一直唔應我 點帶你

巴打 留個tg/lol 名黎
加你

金 打開上路同JG 玩開鬥士坦流團戰角
狗頭 慎 牛 狼人 睇情況開雷玟黎玩下
有冇中路巴打Carry

巴打咩名 好多唔知邊個打邊個 sor

未打頭十場可唔可以同人排?
未打過rank

打丁路得金

有冇金排左右師兄玩返一兩場 啱啱打場好地地隻ad同jg嗌烚兩句發脾氣

屌岩岩打左場
隻sup爆左炸
唔夠5分鐘對面上路jg鬥送頭

有冇高手carry我 現白金3 想上鑽
有意留個tg

有冇人可以教我玩下

你打咩路

中路

#132巴打好似需要你

有

頭十場可唔可以同人duo

可以

金牌垃圾ad/mid 無伴打可以搵我

無玩半年 玩個金牌雙排

利申三季白金 s5白金一

條友仲要係香港人

犽宿隊友

呢個係LoL比你嘅考驗

要ban
自己隊嘅yasuo會feed
人地隊嘅yasuo會fed

冇鑽都唔好有自己友玩
有敵人玩就針殺佢就得

tw ser永遠10隻yasuo9隻雷
仲有1隻afk
見到隊友用我仲驚過提摩上路

main sup 受唔受銅牌玩

返左黎,邊個要雙排

我

牙寶

巴打id係咩？

唔兼我廢就加 剩係識玩sup
自己1個單雙排一段時間 岩岩先升返銀5

id: 淋漓盡致

ID: KuroTin214

RK/NG都得 打左20場 銀2

上季 鑽卡3-5
而家白金2 main中路
留tg btw 有冇人爆ping 60-80成幾個月都係咁

keep住6x ping here

我都係ping之前30以下
依家90ping以上
仲以為自己電腦問題

銀4緊 係地獄過得好辛苦求carry
可以嘅加個tg
https://

返到黎金4變金5

巴打幾時玩?

玩左幾場連輸緊,岩唔岩

冇問題呀

ID係咩

受唔受 好耐之前銀牌 未開牌唔知係咩
好耐冇玩

打ng打rk都可以 id: 以你智商好難解釋

求銀牌巴打一齊打rk id: BroiSs

打緊,暫時連勝4場

個fd玩

屌 好撚嬲

有冇EUW 一齊排rank silver/gold/plat

唔使嬲 從中學習從失敗左既地方先係最緊要

我問佢 我唔識sup可唔可以同佢換 佢應都唔應下我 真係好撚sad

如果唔識sup可以試下索拉卡起手，不過好悶
因為補位無可避免，除非中左當派分啦，因為補位機會唔大
索拉卡只要插下眼，跟住成團人最後面補血就ok
見到自己人比人一面倒就即走就ok
如果對面有夜曲果d捉後排
可以企係ad則邊

韓服白金5 美服白金1 台服鑽5 有意pm

SUP唔洗尾兵 不知幾好玩
而且SUP好多海鮮唔識玩 你只要防JG就得

樓主可以睇下菁英達瑞斯68%勝率
第一個頭R閃

菁英玩咩都勁嫁啦
條友咁既裝一定唔岩一般人玩

希望有手足可以同我玩

LOLTW : 我的名字不叫LEO

你係咪有開台架

係呀 你點知架

無呀睇過你台 見你隻sup幾勁

我都冇話要學佢出裝
出裝一直都係睇情況架啦
唔睇菁英唔通睇銅牌學技術咩
我自己本身銀牌睇人地學下野先開始容易上到分

我銅4

睇人玩最緊要係睇下佢幾時壓線幾時推幾時退
大局觀好緊要
個人技術勁冇觀念冇用
呢啲就係好多人話自己明明好勁但係都金銀銅嘅原因

銅四有冇人duo
保證Carry
有金以上實力
你唔好雷就得

你排唔排到金牌

唔得

鑽石辛吉德留名

海底纜線維修

好似3月維到依家
一出某D大就會lag一下

你咩位 我sup 想搵隻ad

五路皆神

add 個tg 睇下你有幾神

巴打賽後講個結果上黎

5P MK 厹先玩tg
我清泉=唔玩tg

你lol 咩id add 我.
我id: star1

玩左一排其他game
最近有開返lol 嚟玩
呢到仲有無人？
我萬年金牌
ng or rank都得

終於上左白金
樓主加油

12點後 可以排

6季鑽石 有無人要carry

我要

等陣可以排幾場

銀4 求一齊排
id 夜訪吸血鬼K

巴打咩名？

++ hopefulyeslam

Siam

++

加左

成個星期打rank都無贏過，有啲傷心

有冇人今日玩

Add索丹z
返黎同你玩

鑽石達瑞文留名

搵唔到喎

一陣有無人排

依家有冇人雙排 銀至鑽石都可以

可唔可以俾你ID 我?

hopefulyesiam

巴打好多ac要升？

衣家重有冇人玩?
利申 銀牌廢柴

冇啊.以前有升過.有幾個銀牌AC 同咩人玩都排到

岩岩雙排緊

輸到突然覺得隻game唔知點玩…

垃圾驚！
場場都有人掛機！

有冇人雙排 我銀

銀3垃圾搵人一齊排

有無人打rk 銀牌仔

名

夜訪吸血鬼K

唔見你加

白金sup就黎輸到落金

打完出黎加

id: BroiSs

有無人今晚12點後排

ready

有冇咁誇

先有個fd試完

就係有咁誇

sup已經係五路最容易

我都已經場場有做到啲野，不過真係狂跌

你易玩唔代表carry到ok？

準備衝分團++

有無人排

哈哈哈哈哈哈哈哈
終於上到銅三
輕鬆Carry雷隊友

id

12點有人排？

Hopefulyesiam

人？

有無人今晚打

人呢

Id: 可愛可恨可有遺憾
金五

回家中

有無人要suppp 我翻黎喇
銀5呀而家 好想上金

Sup技術性係低 不過觀念要好好
所以係易上手 精難

唔駛精都夠砌啦
又唔係叫你打到鑽3 鑽4

有無人想要sup main所有女sup角

我都差唔多隻隻女sup都識

Id?

咩排位啊?

銀5

ID?

美服有無人玩？

上季鑽石2 冇玩幾個月
問咗個FRD借咗隻銀牌AC打幾場
有冇人一齊排

你留? 費事俾人封

有無main support巴打一齊試下排
Main ad 銀三

我有銀牌acc, main sup(不過淨係玩幾隻渣 )

唔想放出黎，你俾我加你

可愛可恨可有遺憾

我唔係層主

岩岩幫個FD上左金2
冇幫2日又趺返金5

有幾個巴打加我玩 十場7場都要同人嘈交
玩得差唔緊要 我都玩得差
但心態差真係唔得
有時明明自己問題都要屌9啲人

仲要話歡樂場
贏輸都冇問題

有冇白金既巴打可以雙排??

你而家白金幾？

白金1

搵個人全日打RANK
我銀3

有冇美服巴打一齊玩

韓服鑽4以上有冇人要duo

台服都得

其實如果自己實力有白金
係咪應該打返CARRY 位 唔好打JG /SUP

DUO?

台服

唔關咩位事 個個位都有carry英
揀隻有信心既仲好啦

韓服好撚狗,玩少排BAM左我AC
問返買AC條友話冇得解決
好似叫鬥士工作室買

真係好驚打字多過打機果堆 永遠都係人地問題

要識檢討自己先會進步

撞到on9台仔唔屌撚柒佢地都唔得

Free帶升分 但冇tg

好心啦 人戇鳩你又戇鳩咩 好肉酸
心態好緊要 唔嘈大家有機會反勝
嘈交就預左輸
自問eq低就/mute all

EQ低真係唔可以同人排積分
LOL一嘈基本上輸左

有無巴打一齊玩
打咩都得 不過我呢排少玩

其實嘈真係冇咩用
輸就係輸
唔會打多2隻字就贏
同一比人檢舉得多,會落敗者組
成堆都係會嘈既人

main sup留名

我main ad一齊打?

gd
pm如何？

咩名我加你

警告西西出沒注意

日服金牌ad，搵人得閒duo下

台服 銀2 YerinBB

有無人知隱分1600代表d咩

代表你隱分有1600

推下先 其實有無lol tg grp?可以方便約下戰

之前入過幾個已經唔再講LOL
如果想認真搵人,可以唔使入

學玩花女sup啦 蔗渣嘅經濟 燒鵝嘅輸出

Lux sup表示變左carry

D垃圾GP變晒小圈子
屌佢地老母
仲要睇唔起我銅牌

咪係 係POST約戰算啦 TG又唔會日日傾到
一陣又變死城

前幾日先知原來而家LOL內置埋語音

我依家納帝sup9連勝

上季鉑金，今季金id: LedZepplin

咩段位冇所謂，加我一齊玩

成日比達瑞文sm 求教

前期唔好同佢打 控線食兵等jg 唔好比佢殺人賺層數錢 大部分adc scale 得好過佢 後期更加好用 團戰更易打 , 女警/剎雅其實幾counter佢 , 但係呢個版本下路輸贏其實係sup 話事 , 唔好諗住可以靠自己贏 ,,低端既達瑞文唔係太識避女警夾仔 , 玩女警lv1推線壓佢入塔放夾 , 壓佢兵數, 消耗佢等佢踩夾殺佢係最好既方法。

白金4左右mmr

咁有冇玩達瑞文既心得 唔識玩

自己練下接斧 , 你a完人之後向個個方向行個斧頭就會飛去個邊, 要識點用2段追人 (a 完將斧頭向前帶 開w 接斧頭再開個w ) 要用e 斷人技 , 同埋唔好失誤, 隻英容錯率好低 , 打線最大既敵人係對面jg , 所以要留意jg位置 , 有d斧頭係唔應該接 接左會死 , 要留意對面個陣 , 要優先處理邊個先 , 打rk 盡量ban j4 , 因為達瑞文最怕比人限制走位 , 牛都好危險 , 所以要預判佢幾時 wq , 用e打斷佢 , 佢就會變左個弱智企係到比你殺 , 打線盡量搵機會消耗 a 一下就向後退 , 到可以殺個陣就all in , 團戰唔好盲目接斧 , 要留意對面有咩威脅 .

分段啦仆街

雖然有D難睇,但都同意內容

你就好

我而家最唔想見到嘅ad 係kogmaw同老鼠

銀牌有無人CARRY?

日服金1
台服頭10未打 上季水鑽